\documentclass[../surbey.tex]{subfiles}


\begin{document}
Prima di porre le domande più specifiche per la raccolta dei prerequisti abbiamo scelto di porre delle domande più generico sulla persona che sta svolgendo il questionario, questo ci aiuterà a capire esempio che fascia d'età è più predisposta a utilizzare l'applicazione.
\subsubsection{Common Questions}

\begin{enumerate}
  \item Inserisci la tua email\footnote{Questa informazione potrebbe essere utile per interpellare nuovamente l'intervistato per successive fasi di elicitazione.}.
  \item Sesso
  \begin{itemize}
    \item Maschile
    \item Famminile
    \item Preferisco non specificare
  \end{itemize}
  \item Fascia d'età
  \begin{itemize}
    \item 12-18
    \item 18-30
    \item 30-40
    \item 40-50
    \item maggiore di 50
  \end{itemize}
\end{enumerate}

\pagebreak
\subsubsection{Main Questions}

\begin{enumerate}
  \item Sei un giocatore amatore o professionista\footnote{Tale informazione ci aiuterà a capire se i giocatori professionisti sono interessati ad utilizzare l'app.} ?
  \begin{itemize}
    \item Amatore
    \item Professionista
  \end{itemize}
\end{enumerate}


\begin{enumerate}
  \item Quante ore giochi a Tennis durante una settimana\footnote{La risposta a questa domanda, insieme ad altre che verrano di seguito, ci aiuterà a capire se un giocatore che impiega poche ore settimanali è disposto comunque a utilizzare l'app, così da creare dei programmi di allenamento ad-hoc} ?
  \begin{itemize}
    \item 2-4 ore
    \item 4-10
    \item maggiore di 10
  \end{itemize}

  \item Ti alleni da solo o ti fai supportare da un allenatore?
  \begin{itemize}
    \item Si
    \item No
    \item No ma ne sto cercando uno\footnote{Tale informazione potrebbe essere utile per poi sviluppare una feature che permetta di combinare domanda e offerta dei centri sportivi.}
  \end{itemize}

  \item Saresti disposto a pagare un abbonamento per un servizio che ti permetta di migliorare le tue skills da giocatore? Se si, preferiresti pagare un abbonamento annuale o mensile ?
  \begin{itemize}
    \item Annuale
    \item Mensile
    \item Non sono interessato a questo tipo ti servizio
  \end{itemize}


  \item Che Professione svolgi ?

  \item Quale sistema operativo utilizza il tuo smarphone ?
  \begin{itemize}
    \item Ios
    \item Android
    \item Altro
  \end{itemize}

  \pagebreak
  \item Quanti anni fa hai comprato il tuo ultimo smarphone\footnote{L'informazione sarà utile al team di sviluppo per capire le performance medie dei dispositivi dei giocatori, così da effettuare le scelte appropiate in fase di sviluppo } ?
  \begin{itemize}
    \item 0-12 mesi
    \item 1-3 anni
    \item 3-5 anni
    \item altro
  \end{itemize}

  \item Ti piacerebbe tenere traccia delle partite svolte con i tuoi amici?
  \begin{itemize}
    \item Si
    \item No
  \end{itemize}

  \item Utilizzi altre app per monitorare il tuo allenamento ?
  \begin{itemize}
    \item Si
    \begin{itemize}
      \item  Ti chiediamo di elencare il nome di queste applicazioni/servizi\footnote{Ci aiuterà a collezzionare i nostri competitor}
    \end{itemize}
    \item No
  \end{itemize}

  \item Utilizzi fitness tracker o smartwatch \footnote{Questa informazione sarà fondamentale per capire se possiamo utilizzare i sensori di questi dispositivi per raccogliere i dati}?
  \begin{itemize}
    \item Si
    \item No
  \end{itemize}

  \item Pratichi altri sport ?
  \begin{itemize}
    \item Si
    \begin{itemize}
      \item  Quali ? Ti chiediamo di elencare il nome dello sport e quello di eventuali applicazioni, se ne utilizzi, per tracciare questi altri sport\footnote{Domanda di controllo}.
    \end{itemize}
    \item No
  \end{itemize}

  \item Il tuo feedback è fondamentale, se hai qualche idea che ci vuoi esporre o semplicamente vuoi darci il tuo parere sul questionario utilizza pure questo campo di test.
  \pagebreak

\end{enumerate}

\end{document}